想問空姐條黑絲係咪可以防疫的

點解成身遮晒都要露對黑絲腳
套ppe就話即用即棄 黑絲呢？

有專人會幫佢奶返乾淨

左邊

唔係點serve飛機餐

空嬸

底褲都可以做口罩啦
黑絲點解唔得

拎去carousell

用完即賣

包住個頭係咪口罩都唔使戴

蓋清今日完全冇影，有點擔心你....

以為你俾黑警拉左